World first speed wallet

呢排睇啱咗個speed wallet
上官網見到有八折
計番大約4百幾左右
有冇巴打想夾
telegram goldenfd

介紹片：

都幾貴下

巴打我有興趣
棄左上個post？

你tg咗我？
之前有個揾咗我覆咗無回

未有tg

點add你 未玩過tg

contact search goldenfd